[有片] 30分鐘整作肺炎料理

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!

好好味呀! 冇得頂呀!